後悔到仆街

求指點

你俾佢撚咋 收你做兵

正常做咩無啦啦嬲 普通朋友關係

唔係朋友咁簡單啦

傻啦 佢Care你就會返嚟搵你 唔Care你都無機㗎啦
結論：唔好chur住佢啦

算啦

咁證明你地都未係好了解大家姐

我另一半都係呢類人
佢咁問你係想你著緊佢多啲
而唔係想你咁答佢
當然你個case未必一樣
但你唯有事後補救 你仲要隔咁耐先再揾佢

你有冇打比佢或者直接私底下去揾佢
如果佢都緊張你 見到你都會有好轉
但係如果佢覺得你煩 你就比佢冷靜下
總之佢一日仲肯覆你都仲有轉機

如果你地平時會見到面 就整下心思野送比佢
如果佢冇覆你又冇見面咁就由佢啦
男人都好講尊嚴架 你咁好似將你ex同佢比較
你仲要講到ex有幾好有幾好咁